幾肯定成為龍友都係心理變態

正皮: 係
負皮: 唔係

唔理係影人影動物影風景影垃圾...全部都係PK

睇左成為龍心

+1

能成為龍友 大概心理變態

成龍

我都睇左成龍係變態

邊間教會

但影輯model相又扯撚晒旗 旁人亦說不該

影巴士個班 先恐怖

佢地係真心覺得巴士正 有冇呢方面嘅朋友解釋吓？

個日係巴士站 見到一班揸住哂相機 架巴士埋站後成班一野沖哂去巴士周邊影

睇左成龍心理變態 重正評埋

冇做錯到

膿友

似麥樂雞改圖

啲迷彩真係把撚
真係好希望一陣怪風吹冧晒啲鏡

係，好人好者點會咁

嗱，唔好係連登亂講野呀。
連尼主唔保連登仔架

成龍一定唔係變態

咁係咩？